\documentclass{beamer}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\title{Bouncing a jiné nešvary tlačítek}
\author{Adam Kolník, Jiří Kvapil, Kristýna Petrlíková, Václav Tichý}
%\institute{M\&M 2021}
\date{}
\titlegraphic{\vspace{1cm}\flushright\includegraphics[width=3cm]{./logo.png}}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\input{arduinoLanguage.tex}
% \lstset{language=Arduino,
%                 basicstyle=\ttfamily,
%               numbers=none}

\lstset{language=Arduino, showstringspaces=false, numbers=none, basicstyle=\scriptsize\ttfamily}

\def\mf{\,\mu\text{F}}

\begin{document}
  \begin{frame}
\titlepage
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Tlačítko}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./pulldown-button.png}

  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Bouncing}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/Foto/indentifikaceProblemu.jpg}

  \end{frame}


  \begin{frame}[fragile]
    \frametitle{Softwarové řešení - Timeout}
    \lstinputlisting{./mam-button/Programy/Timeout/Timeout.ino}
  \end{frame}

  \begin{frame}[fragile]
    \frametitle{Softwarové řešení - Interrupt}
    \lstinputlisting[firstline=4]{./mam-button/Programy/Interrupts/Interrupts.ino}
  \end{frame}

  \begin{frame}[fragile]
    \frametitle{Softwarové řešení - Klouzavý průměr}
    \lstinputlisting[firstline=4]{./mam-button/Programy/MovingAverage/MovingAverage.ino}
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Hardwarové řešení}
    \framesubtitle{RC filter}
    \begin{columns}[T] % align columns
\begin{column}{.48\textwidth}
  \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/schemata/kondenzator/kondenzator.png}
\end{column}%
\hfill%
\begin{column}{.48\textwidth}
      \begin{tabular}{ccc}
        kapacita & nabíjení & vybíjení \\[0.5em]
          $10\mf$ & $160\,\text{ms}$ & $160\,\text{ms}$ \\
          $3.3\mf$ & $160\,\text{ms}$  & $120\,\text{ms}$ \\
          $1\mf$ & $40\,\text{ms}$ & $12\,\text{ms}$ \\
          $0.1\mf$ &  $3\,\text{ms}$ & $800\,\mu\text{s}$ \\
          $100\,\text{nF}$ & $1.8\,\text{ms}$ & $800\,\mu\text{s}$ \\
          $10\,\text{nF}$ & $400\,\mu\text{s}$ & $400\,\mu\text{s}$ \\
      \end{tabular}
\end{column}%
\end{columns}
  \end{frame}



  \begin{frame}
    \frametitle{Hardwarové řešení - RC filter}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/Foto/hardware01.jpg}
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Hardwarové řešení}
    \framesubtitle{Schmittův klopný obvod}
    \begin{columns}[T] % align columns
\begin{column}{.48\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/schemata/schmittTriggerCircuit/schmittTriggerCircuit.png}
\end{column}%
\hfill%
\begin{column}{.48\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/Foto/schmitt.jpg}
\end{column}%
\end{columns}
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Rušení antény (floating pin)}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/schemata/arduinoPullDown_bb.png}
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Rušení antény (floating pin)}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/Foto/nejhorsiAntena.jpg}
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Rušení antény (floating pin)}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/Foto/jesteLepsiAntena.jpg}
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Hardwarové řešení}
    \framesubtitle{Časovač s NE555}
    \begin{columns}[T] % align columns
\begin{column}{.48\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/schemata/NE555/NE555.png}
\end{column}%
\hfill%
\begin{column}{.48\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{./mam-button/Foto/graf.png}
\end{column}%
\end{columns}

  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Závěr}
    \begin{center}
    \includegraphics[height=0.8\textheight]{./mam-button/Foto/vysledek.jpg}
    \end{center}

  \end{frame}
\end{document}
